邊款藍芽無線降噪耳機最正？

第一 唔限筆直

第二 要降噪勁 似上太空

第三 音質 同air pod差唔多就ok

同埋要真無線 得兩粒野個種

我都想知LM

ANC要勁過以前既airpod pro, 好似真係無

WF-1000XM3 算啦

Sony Wf-1000XM3

Xm4

boss

bose

Wh-1000xm4

sor囉

啲人識唔識分耳筒同耳牛

Jabra 85t

Airpod pro

有冇平價抵玩推介

WF-1000XM3 水貨一千蚊